封馬路/隧道 應唔應該放出一個去車位

今日見到元朗見到有手足比人撞
我諗 我地係咪應該放一條細路比車行
因為今日見人封紅隧 班貸車佬衝出黎拆路障 前後都係封左一陣到
同埋有好多中間派見到你地一刀切咁封死哂係極反感
你地開一氣細路一黎可以繼續帶光環 二黎都係極有阻塞既力度
7婆已經話每日開記者會搞9我地 分化中間派
民意一轉 我地都玩唔落去

我覺得應該，唔係冇路俾你行，冇得嘈

贊成
司機唔係塞死有得郁就唔敢貿貿然落車

放
塞晒佢地會落車拆
得番一條路佢地會係果一條路過 之後道開始塞

同意

其實以紅隧黎計 開一個車位都已經好撚塞 其實真係冇咩必要封晒

我從來唔反對 封路 , 但放一條路 既成效係絕對唔差
希望各位勇武考慮

支持

同意 要諗諗新方法

Server 話晏D 有更新 ， 幫手推前線手足

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

贊成就要推，唔係前線睇唔到！！！

香港既司機呢 十個有九個係好撚自私既
你俾到一條路佢走 佢就乖乖地唔唔落車哂時間拆你路障
其實阻人返工 應該阻巴士就好大威力
攪到昤士埋唔到站 巴士司機按章工作既話
應該會一架一架排住隊乖乖地等埋站

贊成

黃背心係點玩

直接佔領收費站
開閘唔收錢 代替收費員